LOL更新完之後打唔撚到速成 有無邊位巴打有方法

如題 好橙
一百萬問題

點打唔到法

支那驚試下打返普通話拼音

Del左隻game佢咪解決到

應該係想話揀唔到字 事關我都係咁

我好耐之前已經係咁

我win10用win7版速成係揀到嘅 但最近更新完就變返做無得揀

唔清楚 一直揀唔到字 搞到屌唔到啲死台狗